未訓既咪入黎傾下計囉

oh diu

我冇打冧巴

要唔要我開

要

BACKUP

我好蠢

唉屌

冇number

求其啦照傾

邊個負皮我
我知我蠢 都唔洗咁嘅

邊個？

兩個負皮

屌